凌晨打飛機都比人催

土地問題嚴重，諗住凌晨兩點打個丁唔會比人打擾，點知老竇無啦啦起身痾夜尿on9
安心打個飛機都唔撚得

越催越短

燈火通明撞到正？

樓主J緊邊套分享下

一比人叫條9都縮一縮

無房?低賤香港人係咁 仲唔反抗?

催乜撚 催多兩催射落佢塊面

樓主訓廁所？

打到一半要收手

同佢講打緊飛機咪撚嘈住晒